男友提結婚我竟然驚左

同男朋友同居左四年
佢話林住兩年後結婚
我竟然呆左 心諗唔好玩啦
係咪應該趁早斬纜

系

咁林會影響婚後性生活，諗清楚d好

你咁林真係唔係咁好

兩個男人點結？

有咩藉口分手令對方無咁痛

仲有兩年 快啲係依1年半 清左佢副身家先

sor law

好狗 做唔出

點解唔想結

肥絲死撚咗去邊？

佢幾歲
你幾歲

第一眼以為係：唔好玩啦仲要等兩年

講明，結左婚各有各玩，最緊要識返屋企

你唔中意佢？

你有方法令佢自己比你架啦
佢自己比你咪唔關你事囉

佢32
我24

佢話出iphone比我

岩啦 就係依個方向
咁你就唔算係你講既狗 食盡佢
到佢無錢 就話同佢見到唔未來分手咁咪得

邊有玩佢

港女是如何鍊成的
你完全教曉咗

用一年半換取清佢副身家
你不如教樓主搵過第件有錢佬好過
女人光陰有限

咁樓主可以唔洗用1年半
睇得出佢有實力可以半年甚至3個月就搞掂
女人光陰有限所以要為未來做多D準備呀
我係樓主心入面條蟲咋 講出佢心聲 唔係教緊佢